有無人條撚好臭

明明日日沖涼加搵 梘液 抹佢

但都仲係好臭，隔住條褲都聞到陣味

性病？

爛j？

青頭仔點有性病呀

唔好玩咁多屎眼

我都有啲臭 啲屎最臭

打錯 係尿

洗完都臭

係唔係酸酸地既味？